有咩女人唔係雞?

如題

醜女人